喺外國嘅你都可以幫到好多

身在外國 我愧疚
但係想話比喺外國嘅朋友知 你我都可以幫到手
1. 留片留相 backup一切
2. 整理消息 update前線朋友
3. payme fps 補給嘅朋友 物資越多越好
一個都不能少
united we stand, divided we fall.

搵多d片